袁國勇 許樹昌 何柏良 梁子超呢四條友點解咁撚恐懼武肺

Just a flu

唔知仲以為沙士咁恐佈

收左錢做野、我明

呢4個連登仔嚟

袁教授連魚生都唔會食

如果唔係無人工加

咁佢會唔會叫佢老婆用滾水淥下個西先肯屌

可能要用滴露浸過先

好心佢搵個荒島自己玩十日談

多人驚先有WFH
佢哋直頭當代偉人

平時有得露面？

好乸西喎

佢地作為醫生講野緊係要小心啲嫁啦唔通真係同你講唔洗驚咩

醫生係收藥廠錢做嘢, 幫藥廠賣藥, 藥廠比funding養班醫生做研究, 藥廠同WHO老細係Bill Gates,
WHO declare pandemic, 藥廠做vaccines, Bill Gates出嚟sell, 醫生賣藥

人地係醫生 同流行病學專家
緊係唔會睇少啲病毒架啦

佢地保守 , 萬一出左事, 佢地無乜責任要揹
如果佢地講野好進取好樂觀, 萬一全港出左事, 佢地就畀港豬屌到開花

所以佢地講保守啲 係好合理

袁國勇出名一時一樣WO

無時無刻都有病毒變種
仲有SARS，禽流感，豬流感，MERS，Zika，黑死病，登革熱，退伍軍人症
點解唔可以年年wfh，年年網上教學，年年social distancing，年年全民檢測，切斷所有病毒傳播鏈
直到永遠

以前無lockdown，而家要lockdown，因為場Covid1984係2010年已經計劃好
Rockefeller Foundation
06:30開始
中國最先impose mandatory quarantine，進入post-pandemic recovery
然後全球其他國家跟住中國個套嚟做，就係而家嘅全球lockdown
citizen gave up sovereignty and privacy，接受top-down direction and oversight

聯合國幕後係由World Economic Forum話事，聯合國嘅重要支持者David Rockefeller係中國共產黨長期合作夥伴
The social experiment in China under. Chairman Mao's leadership is one of the most important and successful in human history. How extensively China opens up and how the world interprets and reacts to the social innovations and life styles she has developed is certain to have a profound impact on the future of many nations.

聯合國係個全球共產陰謀嚟
Dr Tedros唔係醫生，係埃塞俄比亞共產黨獨裁政府嘅高官

聯合國Secretary General Antonio Guterres 係個socialist嚟，佢一直執行緊WEF定落嚟嘅agenda，而家講緊嘅The Great Reset

上左年紀。。。。後生仔中完都無事C朗越踢越有

袁3歲中過肺炎爭啲係咁先，逃過鬼門關後專志鑽研傳染病學。
其實有啲似炭治郎要做鬼獵人個case咁，
係勵志嘅。

仆街工要人翻
娛樂就全部停
爆啦爆啦

佢地只考慮防疫，一定愈嚴愈穩陣，佢地唔會考慮經濟民生。

真係爆發死幾萬人喎
人哋醫生 唔會話由得啲廢老死冇事
同擔心醫療系統承受唔住